Namewee黃明志【Stop Clubbing! 不要去Club】

黃明志大哥又出新歌 好有教育意義

我被擊敗了

你是擊敗人